{
  "Linkup is a web search engine for AI apps. Connect your AI application to the internet and get grounding data to enrich your AI's output.": "Linkup 是一个 AI 应用的网络搜索引擎。将您的 AI 应用程序连接到互联网并获取基础数据以丰富您的 AI输出。",
  "\nTo get your API Key:\n\n1. Go to your Linkup account dashboard\n2. Navigate to API settings\n3. Copy your API key\n4. Paste it here\n": "\nTo get your API Key:\n\n1. Go to your Linkup account dashboard\n2. Navigate to API settings\n3. Copy your API key\n4. Paste it here\n",
  "Search the Web": "搜索网络",
  "Fetch Webpage": "获取网页",
  "Search the web for relevant content based on a natural language query. Perfect for grounding LLM responses with factual data.": "基于自然语言查询搜索相关内容。非常适合以事实数据为依据的LLM回复。",
  "Fetch a webpage and convert it to markdown format. Optionally render JavaScript, include raw HTML, or extract images.": "获取网页并将其转换为 Markdown 格式。可选渲染JavaScript，包括原始的 HTML或提取图像。",
  "Query": "查询",
  "Search Depth": "搜索深度",
  "Output Type": "输出类型",
  "Structured Output Schema": "结构化输出方案",
  "Include Sources": "包含来源",
  "Include Images": "包含图像",
  "From Date": "起始日期",
  "To Date": "截止日期",
  "Include Domains": "包括域",
  "Exclude Domains": "排除域",
  "Include Inline Citations": "包括内联引文",
  "Max Results": "最大结果",
  "URL": "网址",
  "Render JavaScript": "渲染JavaScript",
  "Include Raw HTML": "包含原始HTML",
  "Extract Images": "提取图像",
  "The natural language question or query to search for": "要搜索的自然语言问题或查询",
  "Standard returns results faster; deep takes longer but yields more comprehensive results": "标准返回结果更快；深度需要更长时间，但产生更全面的结果",
  "Format of the response. Use structured for custom JSON format.": "响应格式。使用自定义JSON格式。",
  "JSON schema (as a string) for the desired response format. Required only when Output Type is \"structured\".": "JSON schema (作为一个字符串) 用于所需响应格式。只当输出类型为“结构化”时才需要。",
  "Include sources in the response. Only relevant when Output Type is \"structured\".": "在响应中包含源。只有当输出类型是“结构化”时才是相关的。",
  "Include images in search results": "在搜索结果中包含图像",
  "Start date for search results in ISO 8601 format (YYYY-MM-DD), e.g., 2025-01-01": "搜索结果的开始日期为 ISO 8601 格式 (YYYY-MM-DD)，例如：2025-01-01",
  "End date for search results in ISO 8601 format (YYYY-MM-DD), e.g., 2025-01-01": "ISO 8601 格式(YYYY-MM-DD)搜索结果的结束日期，例如：2025-01-01",
  "Domains to search within (up to 100 domains). Leave empty to search all domains.": "要搜索的域 (最多 100 个域)。留空以搜索所有域。",
  "Domains to exclude from search results": "从搜索结果中排除的域",
  "Include inline citations in the answer. Only relevant when Output Type is \"sourcedAnswer\".": "在答案中包含内联引文。只有当输出类型为“源答案”时才是相关的。",
  "Maximum number of results to return": "返回结果的最大数量",
  "The URL of the webpage to fetch": "要获取的网页的 URL",
  "Render JavaScript on the webpage before fetching": "在获取前在网页上渲染JavaScript",
  "Include the raw HTML in the response": "在响应中包含原始HTML",
  "Extract images from the webpage": "从网页提取图像",
  "Standard": "标准的",
  "Deep": "深度的",
  "Search Results": "搜索结果",
  "Sourced Answer": "源答案",
  "Structured": "已结构"
}